入黎重溫下黃子華當年點評論64

曾經, 中國都有一班手足犧牲左自己

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

今年嘅黃子華呢？有戲要上，人影都見唔到

唉

人地都講左退出

唔上個台，就唔識講嘢咩

689？

呢五年黃子華講過咩

貼心提醒：十點鳩叫

問題係咁耐既棟篤笑到今日都啱睇

好啜核